resident evil 6唔掂

唔知香港上未，今日睇咗，剩睇女主角既都ok,仲差過第5集 ，同埋好似有d唔接第5集，睇到我 ，我仲以為睇少咗集

唔掂

諗住最後一集好少少，我覺得仲差過之前

最好睇一定係第二集

從第三集開始變左屎

集集都接唔到架啦

係咩地方，點解有得睇既？
有冇小小內容透黎聽下

雖然都知係垃圾但都會睇埋佢

4、5都接到呀，香港未上，會唔會話我劇透

同意

日本上咗，唔怕我劇透既，都可以講少少
一開始就係講10幾年前，之後第5集最尾地方，得返alice一個，佢d同伴死哂，最後冇死，仲有故仔可以寫，冇彩蛋得「你地會死喺到」咁上下

冇諗到咁差啫
咁錢入場睇女都ok既

巴打，睇2D好喇

呢個系列有邊一集係掂

掂先覺得驚呀

第1，2集都唔差呀

套嘢一早差，而家根本爛到收唔到，呢套嘢掛住 生化危機 個名迫我睇咁多年，但相反，佢5月套 CG 電影好似幾正。

剩係睇過第一集，印象最深係GTA motherfucker

GTA motherfucker係第二集

唔撚係掛
如果話D同伴死晒即係話Ada同Leon都瓜左

仲有果句"You're all going to die down here"講足十幾年

呢套垃圾仲有人睇？

電影個個Leon應該就一早死撚左佢啦 屌

係邊睇架好正

成個系列最有印象係第二集個黑鬼